加藤鷹認證雞屎忽可拍AV：Ｄ奶夠大了

藝人雞排妹今趕回台灣與加藤鷹一起參加《抓GO樂》遊戲記者會，雞排妹說日本大雪，所以有此軟體很方便，加藤鷹則說不怕娃娃難夾，因他手指靈活沒問題。 雞排妹說在日北太冷就不會出門，加藤鷹則說喝酒後最愛去夾娃娃！享受夾到的樂趣跟成果。

而被問到在日本的情況，雞排妹說現在就是念語言學校，在兩個月才會再回台，情人節也是自己過，不過她透露有奇怪豔遇，「我跟我朋友在六本木附近街上走，結果有3個日本男人看起來就是喝過酒的，就過來問我要不要一起去喝一杯，我一直說不要，他們還是糾纏我，最後是賣沙威瑪的中東朋友幫我解圍，我也邀他們去警局他們才罷休」。

雞排妹跟加藤鷹也被媒體問到合作的可能，加藤鷹表示：「其實雞排妹在現在的領域上工作就很好了，不是每個人都適合去拍ＡＶ。」此時雞排妹心虛地說，最近瘦3公斤（44公斤，156公分），胸部這麼小（現在是30D）可以嗎？加藤鷹笑說，「完全沒問題，夠大了」。

兩人在現場也被問看到花蓮強震的心情，雞排妹說，昨天有被小驚嚇，加藤鷹說：「昨晚住在11樓真的很晃，一想到日本311大地震台灣人給予日本那麼多幫助與捐款，真的很感動，我跟雞排妹都應該為災區加油！」

昨晚住在11樓真的很晃

大力後入雞排妹仲晃

當年有一套偽 AV

link呢